【好奇一問】點解大專既人咁鐘意用telegram ？

如題。

有私隱

係唔多讀書嘅人先用wechat啫

保密性最高

攞嚟約炮啱哂

其實fb messenger保密性最高

係咩

朱閪白特就快連屎忽都賣埋比中共啦

prism